====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - ceux qui travaillent en banlieue , hors de leur commune d ' origine , augmenteraient dans le rapport de 1 à 2 , 5;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

